對住咁樣既後防，好彩古天奴走得快咋

🤷🏻‍♂️

75m 一線中堅